PS4 FIFA Pro Club D3球會收人 重新上路

PSN : FallSnowy265
TG : Fall_Alonso
位置 : ST/CDM/LB/RB/LRM
球會名稱 : ILOVEHK
球會風格 : 傳控 短傳 為主(會因應對面實力更變戰術 )
最少上線 : 希望1星期最少有三至四日 唔得閒唔會強制 但希望唔會唔見左影
唔接受經常出出入入
時間 : 正常9半至 不明 (睇個日巴打玩到幾夜)

加入煩請先Add下我 講打咩位置

最後
謝絕球霸，唔傳死扭
PS. 入來個時頭半個月唔夠１０場會定期清人

有 TG Group

你地隊都幾廢

仲d3

咁我廢先要收人來carry